呢個世界好似個工廠 與別不同只係空講

一模一樣嘅家長 師長
生產一樣嘅思想
學校唔教你點做偉人
淨係教你 到底點做蟻民

係咪要rap出黎

上流學生 早已十項全能
基層市民 只求唔洗賤到似難民

屌

唉 唔知為咩

搵工未

3/9返

做咩?

N展

civil?

怕自爆唔答

屌你老母

我搵到工 應該為我開心

你唔答我我唔開心

威啦唔識人啦

去做狗

女ARE,養我